<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pmslava</title>
    <link>https://www.pmslava.com/rs/</link>
    <description>Recent content on pmslava</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>rs</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.pmslava.com/rs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Teniski klubovi u Novom Sadu</title>
      <link>https://www.pmslava.com/rs/posts/tennis-clubs-in-novi-sad/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/rs/posts/tennis-clubs-in-novi-sad/</guid>
      <description>Zdravo, ljubitelji tenisa!&#xA;Kao što znate, obožavam da igram tenis i živim u Novom Sadu, Srbija. Zbog nedavnih promena u teniskom klubu Sajmište, mnogi se pitaju šta budućnost nosi za tenis u Novom Sadu. Koliko će još terena biti uništeno i kakve će biti cene korišćenja terena? Mislim da nas u budućnosti ništa dobro ne čeka. Tenis, kao i svaki drugi sport koji zahteva puno zemljišta, ne može postojati bez podrške države u situaciji kada su cene zemljišta tako visoke a prosečni prihodi stanovništva tako niski.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt informacije</title>
      <link>https://www.pmslava.com/rs/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/rs/contact/</guid>
      <description>Skenirajte ili pritisnite ovo na mobilnom da me dodate u svoje kontakte:&#xA;Bilo da ste zainteresovani za moje konsultantske usluge, želite da razgovarate o potencijalnom projektu ili imate pitanja o mom radu, ovde sam da sarađujemo i pružim rešenja.&#xA;Kalendar: cal.com/pmslava Email: mail@pmslava.com Telefon: +381628544975 LinkedIn: linkedin.com/in/pmslava Facebook: facebook.com/pmslava Spremni da oživite svoju viziju ili imate projekat na umu? Ne oklevajte da se javite. Povežimo se i istražimo kako možemo zajedno da ostvarimo vaše ciljeve.</description>
    </item>
    <item>
      <title>O meni</title>
      <link>https://www.pmslava.com/rs/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/rs/about/</guid>
      <description>Otkrijte bezpremijernu stručnost u razvoju softvera sa pmslava. Ovde imate dve jasne opcije:&#xA;Angažujte me kao nezavisnog stručnjaka - Product Ownera za vaš tim. Ili iskoristite kolektivne veštine mog iskusnog razvojnog tima - angažujte mene sa mojim timom za razvoj softvera na outsourcing. Naša posvećenost, u oba scenarija, je da isporučimo izuzetan kvalitet, prilagođen jedinstvenim potrebama vašeg projekta.&#xA;Opcija 1: Samostalni stručnjak Product Owner Link to heading Transformacija vizije u realnost Link to heading Kao posvećeni i metodološki Product Owner sa preko 20 godina iskustva u kreiranju proizvoda i upravljanju projektima, donosim bogatstvo znanja i stručnosti vašem projektu razvoja softvera.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Portfolijo projekata</title>
      <link>https://www.pmslava.com/rs/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/rs/projects/</guid>
      <description>Dobrodošli na moju stranicu Projekata. Ovde predstavljam raznovrstan portfolijo koji ilustruje moju i našeg tima sposobnost da rešavamo složene izazove u različitim industrijama. Svaki projekat odražava našu posvećenost inovacijama, izvrsnosti i zadovoljstvu klijenata.&#xA;Rešenja preko industrija Link to heading LeadFrog: Transformacija iskustava na događajima Link to heading Moja uloga: Product Owner&#xA;LeadFrog je inovativna SaaS platforma za događaje i izložbe. Njena ključna dostignuća uključuju:&#xA;Povećanje prikupljanja potencijalnih klijenata za 32% i efikasnosti za 83%.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
