<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on pmslava</title>
    <link>https://www.pmslava.com/ru/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on pmslava</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.pmslava.com/ru/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Теннисные Клубы в Новом Саде</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/posts/tennis-clubs-in-novi-sad/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/posts/tennis-clubs-in-novi-sad/</guid>
      <description>Привет, теннисные друзья!&#xA;Как вы знаете, я обожаю играть в теннис и живу в Нови Саде, Сербия. Из-за недавних изменений в теннисном клубе Саймиште многие из нас задаются вопросом, что ждет теннис в Новом Саде в будущем. Сколько еще кортов будет разрушено, и каковы будут цены на корты? Я думаю, что нас в будущем ничего хорошего не ждет. Теннис, как и любой другой вид спорта, требующий много земли, не может существовать без поддержки государства в ситуации, когда цены на землю такие высокие, а средний доход населения такой низкий.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Как настроить статический веб-сайт с помощью Hugo, GitHub Pages и Namecheap в качестве регистратора доменов</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/posts/how-to-set-up-a-static-website-with-hugo-github-pages-and-namecheap/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/posts/how-to-set-up-a-static-website-with-hugo-github-pages-and-namecheap/</guid>
      <description>Привет! Это мой первый пост на этом сайте, и я думаю, что хорошей традицией будет начать его с объяснения того, как был настроен этот сайт.&#xA;Почему статический веб-сайт Link to heading Коротко о преимуществах такой комбинации для простого, быстрого и надежного личного блога:&#xA;Hugo - для генерации статического веб-сайта GitHub Pages - для хостинга вашего статического веб-сайта Namecheap - для покупки доменного имени вашего сайта Кроме того, стоит отметить, что стоимость такой настройки состоит только в стоимости вашего доменного имени, в то время как Hugo и GitHub Pages бесплатны для небольших блогеров.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
