<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pmslava</title>
    <link>https://www.pmslava.com/ru/</link>
    <description>Recent content on pmslava</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://www.pmslava.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как настроить статический веб-сайт с помощью Hugo, GitHub Pages и Namecheap в качестве регистратора доменов</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/posts/how-to-set-up-a-static-website-with-hugo-github-pages-and-namecheap/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/posts/how-to-set-up-a-static-website-with-hugo-github-pages-and-namecheap/</guid>
      <description>Привет! Это мой первый пост на этом сайте, и я думаю, что хорошей традицией будет начать его с объяснения того, как был настроен этот сайт.&#xA;Почему статический веб-сайт Link to heading Коротко о преимуществах такой комбинации для простого, быстрого и надежного личного блога:&#xA;Hugo - для генерации статического веб-сайта GitHub Pages - для хостинга вашего статического веб-сайта Namecheap - для покупки доменного имени вашего сайта Кроме того, стоит отметить, что стоимость такой настройки состоит только в стоимости вашего доменного имени, в то время как Hugo и GitHub Pages бесплатны для небольших блогеров.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обо мне</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/about/</guid>
      <description>Откройте для себя непревзойденный опыт в области разработки программного обеспечения с pmslava. У вас есть две основные опции:&#xA;Привлеките меня как независимого эксперта - Владельца Продукта для вашей команды. Или воспользуйтесь навыками моей опытной и талантливой команды разработчиков, специализирующейся на создании индивидуальных программных решений. Независимо от выбранного пути, потребности вашего проекта будут удовлетворены с профессионализмом и точностью.&#xA;Вариант 1: Независимый Эксперт - Владелец Продукта Link to heading Превращение Задумки в Реальность Link to heading Как Владелец Продукта с более чем 20-летним опытом в создании продуктов и управлении проектами, я вношу свои знания и экспертизу в ваш проект по разработке программного обеспечения.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Портфолио проектов</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/projects/</guid>
      <description>Добро пожаловать на мою страницу проектов. Здесь приведены проекты, которые демонстрируют гибкость мою и нашей команды в решении сложных задач в различных отраслях. Каждый проект отражает нашу приверженность инновациям, совершенству и удовлетворению запросов клиентов.&#xA;Решения для разных отраслей Link to heading LeadFrog: Трансформация опыта деловых выставок Link to heading Моя роль: Владелец продукта&#xA;LeadFrog - передовая SaaS-платформа для мероприятий и торговых выставок. Ее ключевые достижения включают:&#xA;Увеличение сбора лидов на 32% и эффективности работы на 83%.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Свяжитесь со мной</title>
      <link>https://www.pmslava.com/ru/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.pmslava.com/ru/contact/</guid>
      <description>Добро пожаловать на страницу контактов! Если вас интересуют мои консультационные услуги, вы хотите обсудить потенциальный проект или у вас есть вопросы о моей работе, я всегда рад сотрудничеству и работе над новыми решениями.&#xA;Контактная информация:&#xA;Email: mail@pmslava.com Телефон: +381628544975 LinkedIn: Страница LinkedIn Facebook: Страница Facebook Готовы воплотить ваше видение в жизнь или у вас есть проект, требующий реализации? Не стесняйтесь связаться со мной. Давайте обсудим, как мы можем достичь ваших целей вместе.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
